# Funcionalidades

## Conexões

- Rota para listar o total de conexões realizadas
- Rota para criar uma novo conexão

## Aulas

- Rota para criar aulas
- Rota para listar aulas
    - Filtrar por matéria, dia da semana, horário